蘇B：山齊士會留效並入波

【Now Sports-體育】曼聯領隊蘇斯克查有信心阿歷斯山齊士留隊，亦相信後者會為球隊取得一些入球。

阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）自加盟曼聯以來，受適應及傷患問題困擾，一直未交出預期的水準，開季在即也是狀態成疑，甚至有傳離隊。蘇斯克查在下周日鬥車路士的賽前記者會上回應：「我確信山齊士留效，射手在此，我認為他可以取得一些入球。」

「阿歷斯來到並訓練得宜，他的狀態是比其他人滯後4或5星期，除了閉門賽後沒進行任何比賽。我認為他會視面前是爭取表現的機會。」蘇B續說。

此外，曼聯今夏雖然以高價引入哈利麥佳亞，然而多名與紅魔扯上關係的名將，結果都沒成「魔」。為此，蘇B說：「當適合的球員存在，金錢是存在的，這不是快速的調節，這是關於長遠重建。」

...

支持